合法 合情合理 自衛武器

就係你條屋企鎖匙

stop & search 都唔可能challenge你

今時今日香港咁亂 真係好驚

自己睇

Be Water My Friend

覺得有用就幫手推上去

自推 1/10

自推 2/10

3/10

4/10

大家要小心保護自己 不過唔好整親其他人對眼/劃花人塊面呀陰公

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

6/10

Pushhhh

8/10 推

9/10 真心有用 幫推一下
見好多手足出拳保護自己都冇咩殺傷力

我上次有咁諗過
不過跌咗就麻撚煩

之後見到有白衣人係用XL爬山扣
做手指虎都唔錯

鎖匙人人都有 和理非戰力提升
又唔怕搜身

我睇到新屋嶺警察點對示威者既新聞之後
已經覺得示威者點對警察都已經冇所謂了
對方都對我地冇底線, 我地仲需要對佢地有人性?
並唔係梁天琦所講既被仇恨驅使
而係理性層面上面既以牙還牙
人地想殺死你, 你仲覺得應該對對方留手 ?

不割席 可改善

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

okwor

體積細 鏡頭冇咁易影到 對家防不勝防

拳套嗰個用法幾好

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

認同請分享 好人一生平安

最好用幾隻手指夾住2條～3條鎖匙，成個虎爪咁，威力驚人

自衛時劃花下塊面好走啦

今日先有廢老用完 好多血

啱，唔好戀戰， hit and run

實戰成效

低調啲啦 ... 畀你講哂出嚟 人地咪有防犯囉

細細個老豆已經教，如果懷疑有色魔跟尾，就用鎖鑰黎保護自己，描準打暈井

低調...推一推

宜家啲暴徒臥底咁暴力 暈井都未必夠呀

係狗狗眼中遮都係炸彈黎
搵到你身有鎖匙又咬你唔到

一樣話你藏有攻擊性武器

［極重要］全民錫春袋！！

其實皮帶都可以
唔洗五秒即刻攞到

鎖匙錫有冇得諗

巴打好陰毒

隨身物品

毛主席如是說
革命不是請對方食飯

入門級

4-5星級

幫推

尾龍骨